2018 世界 Top 10 我不是藥神 (中國)

暫時 4.02億美金

高過 Solo 同 Ant-Man